同時學泰拳同boxing有冇衝突

而家有上緊泰拳, 雖然以前都有打過但根基唔紮實, 可以當我初學者
如果我想順便學埋boxing, 因為我想練多d punching techniques
同泰拳會唔會好易有衝突
因為boxing同泰拳既步法等等似乎都有多少出入

boxing嘅閃身係配合唔到泰拳
一烏低頭閃就比人頂到膝

泰拳不重拳頭而重肘，故拳頭攻擊不足，boxing可補全之。

啲意見相反既

風清揚：「招式係死既，人係生既。」

左右互博

無衝突

boxing係邊學

樓主放心

利申唔識, 呢句野錯係邊

我都想知香港邊到有得學純boxing
泰拳就開到成行成市

泰拳係拳、腳、膝、肘四方面都會重視，拳頭攻擊不足係你自己技術問題

至於你話步法，個個師父教練都有唔同，係你自己控制姐

個人覺得專精學一樣好d,,唔係一陣搞到四不像就唔好啦

四方面都重視，係理論層面的片面之辭。

泰拳的腳、膝、肘已包含左短、中、長的強力打擊，

而拳卻只係中距離，加上泰拳的拳動作太大，實戰時，容易被腳反攻，故不被重視，Boxing 正可補全呢一點。

（唔信喞，可以youtube看下Tony Jaa同第二啲泰拳手點打。）

播求係k1屌打kick boxing世界級高手又點計？？

我知道係片面之詞，但係個個師父教野都有唔同，唔係個個都會重肘

如果泰拳都動作大 咁跆拳道咪

無問題 反正樓豬都係做沙包

識用一定用掌法